﻿This project store all file you need to start use Windows OS.
Tất cả file bạn cần khi bắt đầu sử dụng hệ điều hành windows.
1: cài đặt tất cả file trong thư mục C++ khi chạy các chương trình thiếu file c++ trương trình ấy sẽ không hoạt động đúng.
